[X-Men] Dark Phoenix劇情討論區(劇透)

星期6先睇

聽晚

應該聽晚睇
希望唔好太爛

見d評價話爛到賴屎

都feel到
重拍完都冇用

都預左爛
都係想睇pro.x同magneto

睇j law

死咗果一半人，復活之後一部份人開始出現異能

後日睇imax

狗都唔𨳒

聽日睇 入去J McFassy算

佢個粧一集比一集求其

留名聽日睇早場

最後一次見佢地做Professor x同magneto

希望mcu執佢地返去

又有冇QuickSilver慢鏡solo

不過講真, 第一次就型, 集集都玩就悶

主要入場睇Professor X同magneto

已經買左聽晚飛
抱住爛既心情去睇

啱啱睇完首映 全set XMEN入面最差

唔同意
睇完覺得唔夠喉
劇情係有啲參差但係不俗

同埋入場前咪撚睇trailer 同影評
最好追咗前兩集先， 齣戲好單刀直入

明天狗衝 睇imax
我估一黎就爆發

有邊part可以覺得唔夠喉

前面文戲 我隔離條友睇到訓著
劇情好怪

天啟已經夠爛 我唔信挑戰到我

其實好多都講得唔夠多
不過boss fight真係少
不如大家講吓套戲差喺邊

利申自己係xmen 同akira fans
覺得套戲cgi同鏡頭都好靚
大部分演員演技都唔錯(發揮機會係少)
加埋女主角對大奶奶

總括嚟講唔算上作但一定唔係垃圾

上一集悶到訓左大半
外國影評話呢集係xmen 史上最差
唔知睇唔睇好

睇完中咗幾多？

差你老味

睇緊
全xmen最好
Xmen fans必睇

RT d 影評食屎啦
又話災難級得15%
我覺得好睇囉

而家d影評好似得好同差咁
冇中間

岩岩睇完又唔太差 反而想知未重拍個結可係點
不過唔夠dark

真
你話好好睇就一定唔係
但我又唔會佢差

好睇到睇緊戲都要上連登留言

一半多d啦

今日唔駛返工，睇唔睇好

mystique , dies again

X教授行得番

呢套好難叫好睇wo
最多都係唔好唔差
D角色思想都好突然改變
仲要係無lala改變

Boss全場用人樣黎打

又冇驚喜位
但都係一貫xmen片咁囉
唔叫好，又唔叫爛囉

我反而想知有咩好睇位

死咗都無感覺，處理得hea hea哋

昨晚睇左首映套野堅唔掂，到底是想趕收工定係想reboot, 睇完都覺得好似同之前冇關係咁

篇劇太差

唔知點講好，平淡咁結束但又好似仲有好多野講，至少未match到Dofp 未來

本身係話新三部曲開始，被逼完係到

quicksilver最後大戰喺屋企訓緊教?

冇主題音樂

Sansa 塊面時瘦時肥
好入唔到戲
明顯重拍果下肥左
睇個身形似食左避孕藥肥左咁

傷左仲要人番工

真，太空look幾好睇

冇主題音樂即刻唔想睇
咁有冇opening credit sequence?

Agger 睇左首映 覺得麻麻地
佢啲effect 成個captain marvel咁

最後一次出場喇 咁少戲份好浪費

垃圾片

冇，連一向fans都失望

我覺得都好過天啟
普普通通咁

打戲我覺得夠，背景cg味冇咁重

笑位冇之前果d咁多，依樣幾好

博士好煩膠，我都想叫佢收聲啦

磁力王仲係咁霸氣

專登整死唔想拍既妖后

一般啦，又唔係好差嘅

寧願天啟完就算

Trailer已經有啦
對jean用

天啟好睇好多

有冇彩蛋 想走

有 係太空救人

冇，失望

有冇人覺得火車打卒好型

幾乎每個人都活用自己能力，系列入面其實打得精彩嘅動作戲唔多

得磁力王叫做打得好睇

其實駁住邊套妖后又返返Charles到唔係好記得

天啟囉

悶

睇完，套嘢劇情無咩重點主題，反派又無咩時間講咩黎，有D悶

btw 最尾X教授同艾力捉翻棋算係最亮點

上一次玩lego,今次玩地鐵

同埋真係好型

基本上要做既大場面，過去幾套都玩盡晒，今次都冇經典畫面，加上磁力王係退休狀態，劇情冇咗張力
新時間線既X教授自負咗，今集黑化佢，煩咗
文戲唔好，係咁重覆某啲對白

浮遊炮 浮遊劍

又唔係差，普普通通，拍得好保守

D劇情唔撚掂
得火車個到打ok

唔知套戲預算係幾多

雖然實力上真係咁屈，但最後下下秒住人化灰

快銀太空救人都好睇

得熊仔頭同咳神唔係弱智kol

垃圾 已睇

劇情薄弱到仆街
睇完出字幕心諗：吓，就係咁咋

Magneto 冇咗個種殺人唔眨眼以一敵百嘅感覺
同埋經歷咗咁多 仲係會因為咁就去殺Jane
醜化咗佢

優點：- final battle，但係唔包boss fight

-磁力王硬頂直升機同教授行路嘅無力感

- 配樂世界級

缺點：- 文戲太悶，可能因為太急推新人做主角，簡單嚟講Jean WFC，觀眾對佢哋冇咩感情就唔會有興趣睇佢哋文戲

- 角色行為唔符合性格，eg hank,街頭咁多人開拖

- Jean變忠同打boss話咁易，build up咁耐嘅【自己人成為最強敵人】完得兒戲

係囉
冇哂主題 睇xmen 好似睇經期隊長咁

Magneto 連 Scott 都贏唔到呀

個配樂好hea喎
Hans Zimmer今次低水準之作

bingo 左

喺佢作品中係低，但同其他電影中算高，拎走佢啲配樂嘅話就冇哂張力

有片尾？

冇都最後一集
回歸MarveI 重拍

冇

見到佢哋差啲要高潮

依幾集拍得最深刻應該係快銀

唔好拎xmen同captain marvel比
captain marvel正好多

快銀今集完全係客串，冇乜劇份
故事係ok
不過ending垃圾

求其拍交工課咁
應該係最無聊既xmen片

故事有點普通
難怪爛蕃茄劣評
不過特技真心爽

好撚難睇

我覺得音樂同演技係套電影唯一頂得順嘅元素

冇去到14%咁差囉 好正路既劇情 大約都估到 但真係要彈就係Jessica chastin 完全曬晒 以奸角寫得差 個目的好弱 但講佢黑化我覺得寫得比較details 好過上集apocalypse好多野突然一秒就發生

Hans Zimmer配樂

而家想知點融入marvel 兩大元老又打和 mystique又死左

好似cm好睇d
利申xmen fans

唔好話我馬後炮
都估到最後佢會自我犧牲
能力咁勁咁屈機
又無狠人助陣
地球根本無生物殺得死佢

limbo巴打睇咗未

好彩係用免費飛睇

最尾個天空有隻鳳凰 係咪即係暗示佢仲未死

抽到佢

無入場特登入黎睇下劇透似乎同reddit之前既leak講既一模一樣

fox

X-men版captain marvel
不過cm好好多

屌你老母勸大家咪曬錢睇

係唔洗錢都唔好去睇

睇完淨係諗到
女人好情緒化

同意

cm好睇d 睇完黑鳯凰
係得J law死同鳯凰個下正
其他就得萬磁carry

女人發嬲個陣唔好理佢
否則就會死

一定係 隻boss勁廢

隻boss完全弱智

爆個幾下係幾靚

岩
車費都蝕撚埋

打得唔係好夠喉咁

好撚正wo 對波

追逐戰同打兵仔
同mcu既紅巫出幾分鐘show既強大
真係差幾班

d咀戲床戲唔夠X3咁勁
不過就算扑埋野呢套戲都係垃撚圾

Scarlet Witch Endgame同Thanos 1v1完勝晒

jean念力 無效果好似個個一樣咁

個片尾誠意都無 諗住出下回憶都好 仲咁出字幕完

Magneto揸爆車廂個度

屌出聲
Dicksilver上集先正式入隊，本來好期待佢今集嘅表現
點知出場都唔知有冇3分鐘
上集狼人客串都多戲份過佢

然後個jean又神神化化咁
上一秒先話教授呃咗自己，好嬲
睇完啲佢本身都知嘅記憶後就喊出黎，原諒佢
中間總覺得少咗層鋪墊

另外發覺雷射眼嘅演員幾好做
戲份多，又唔洗交眼神戲

場火車大戰唔錯，大家都有表現機會
唔似上集beast 喺到食花生
個boss入火車後好似打十二宮，磁力王守最後一宮
不過冇dicksilver可惜咗

最後boss戰幾垃圾，就算個boss吸咗能量都唔見得勁喺邊

唔算好難睇
係結局太平淡，冇嗰種震撼感，個腦無法掀起漣漪
我諗都有5.5/10，好普通嘅一套戲

接近最好睇

鐳射眼係fox眼中二奶都不如

可能入MCU, 預咗所有嘢都reboot, 根本台前幕後都hea住咁拍
好慘, 浪費晒first class / dofp開咁好嘅頭

交貨feel
未來昔日都仲好d
天啟開始公式
依套直頭一黎就已經想完咁
難得依個鐳射眼幾好 咁樣完
比返j law我

套野2017拍2018 reshoot個final act
Disney買Fox 2018先開始傾

抄我愛羅

仲未睇
聽你咁講火車果part好似好正咁喎
好期待快D睇

火車係最正

幾有魅力
行路行得好靚

都真係幾失望，Logan完咗好過

最差係個結局冇交代人類最後點睇變種人
本身係支持，jean事件後變差，hotline都cut埋
最後？？？

Btw，鋼力士同彈頭喺邊？

忙緊cable

有無片尾？

睇完都唔覺鳳凰之力有幾宇宙級
除左最後變灰只係勁啲既超能力
睇落同天啟差唔多
但上集未吸鳳凰之力既jean鳩叫已經秒到天啟

Raven既死又冇咩作用
啲角色例牌講2句就轉馱
完全唔覺有啲乜野令佢地心態改變得咁快
最後又冇講下變種人點
搞到咁大獲又冇事冇幹咁馬照跑舞照跳
賴晒落外星人到就無事?

同埋快銀咁快比人收皮係咪整時間停止慢動作成本高?

套戲無乜震撼感，場面好細，仲廢過the last stand
睇黎Disney想x-men快d收工。等Marvel Studio出Announcement event睇下黎緊點玩x-men franchise 。

Quicksilver, day of the future past:
Am I a joke to you.jpg

快銀叫條友唔好跑 小心D 好好笑

應該係成本高 連mcu都唔用

你咪撚聽佢講
果幕第一個scene 就好似xmen assemble 咁
但一秒後就鳩打，個鏡頭fing 黎fing 去
根本睇唔到d 人嘅能力
我高潮左一秒就嬲撚到仆街
個導演拍乜撚野呀屌 火車混戰，係咪傻撚左

吓，我都覺得幾好睇喎

好似話本身太空戰，但重拍改成咁

ok 咁我問你，火車混戰你記得d 咩？

係 咁預佢火車中戰應該better than 太空戰
咁結果係點

磁力王一野渣爆一卡同埋
小丑發癲片人
冇啦

片人諗起紅魔

咪就係 點解唔好好地one on one 咁分開拍
要搞到混戰咁
講真 對比endgame 嘅大戰，endgame 多幾倍人
處理得幾好 大部份人都有印象

太空戰唔使搵人睇住博士
比個頭盔佢由佢飄下飄下就算

因為有1on1 同多人戰依個就係分別
隻外星boss完全唔出面 能力係無特別

X教授點揸車

話時話上集靈碟走甩左以為今集出番點知又冇
最後一集但快銀又冇認番磁力王做老豆
越諗覺得越唔完滿

個導演根本就係戰犯

藍惡魔爆seed殺敵，用尾貫穿敵人，傳送敵人畀火車車死
野獸用爪牽制敵人，幫風女清卒
風女用雷電阻止敵人入車箱，同時用冷風同磁力王合作撃殺小boss
磁力用鐵封住車廂連接口，令環境更適合戰鬥，同時利用鐵片撕裂敵人
鐳射眼cover教授去車頭

記得好清楚

Endgame將唔拍嗰d人埋尾埋得好好多

其實得暴風女同磁力王用能力畫面效果好睇
其他就淨打交
最勁既大戰場面已經係DOfP同天啟拍咗

鳯凰個下好靚

本身有靈蝶，係話黑鳳凰下集出，但冇得拍啦

BOSS冇打過，玩吸星大法

隻boss能力就係咩都有
只係想要更勁既能力

明明X Men隊長，但拍左幾次都係閒角咁

個時有狼人 依家有妖后
好難推上位

13年前Xmen 3: The last stand 既dark pheoninx都有咁既場面

我知
但冇幾多表現

對上果次導演話整咗成個月

今集Dark Phoenix真係好撚廢, 冇場面冇劇本冇感情戲
根本Disney order左Fox快收檔所以X-men求其收尾, 個Ending仲要本身勁似infinity war所以緊急重拍, 搞到成套戲勁低質

應該似captain marvel

原本復2後唔用因為fox唔用紅巫用快銀
所以一下死 依家有得用都唔用到盡

我指佢d show off 場面
救人果d
要整好耐

臨尾化灰個度似infinity war

都係 其實應該比d紅色特效比jean

Boss 係咪鳳凰之力
有無人講下劇情
你地講到垃圾咁

我覺得每次gean爆seed都幾型

睇完，老實講真係好失望

Phoenix外型似Captain Marvel
臨尾本身可能玩全體化灰撞左infinity war
其實戲院個Ending根本冇交待任何野, 好明顯睇得出係後期補拍

其實jean被插嗰幕都勁似vision 被插

成套戲最好笑係x-women
開場前又見到mib個預告講點解係mib
無女人咩

係型 但唔夠喉

唔關演員事 係個故事快速收尾加空洞

Ending
Pheonix攬住個外星人飛上太空將佢化灰
自己就都係肉體化成鳳凰之力下落不明
但冇人打算去搵佢提都冇提過佢
X教授退休比野獸做左校長
磁力王去左搵佢捉棋突然變返做Friend, 成個Ending冇人講野隨左磁力王同X教授寒喧幾句之後冇人講過野
真心好垃圾既劇情, 冇一個演員有得發揮, 係個D睇完過半日就會忘記既電影, 全一套冇賽後討論空間既電影, 失望...

唔明點解要灰先係代表死左
av3明 依套唔明
應該灰燼掛

scott有理既
好明顯所有都後加

完全唔明點解係妖后死果幕要打起上黎，唔明點解要寫死妖后

佢講得啱，Xmen大部份電影都係女人救全家
X1，羅刹吸磁力王
2，靈鳥擋洪水

狼2，真理子飛野插阿爺
狼3，X23開槍爆X24頭

first class，特工射磁力王，意外打中教授，磁力王停止咗

dofp ，幻影貓傳送人番去
妖后放棄殺人，阻止磁力王

天啟同今集爆鳳凰

x教授呃佢

Ending:
Pheonix攬住個外星人敵人飛上太空將佢化灰
自己就都係肉體化成鳳凰之力下落不明
但冇人打算去搵佢提都冇提過佢
X教授退休比野獸做左校長
磁力王去左搵佢捉棋突然變返做Friend, 成個Ending除左磁力王同X教授寒喧幾句之後冇人講過野
真心好垃圾既劇情, 冇一個演員有得發揮, 係個D睇完過半日就會忘記既電影, 係一套冇賽後討論空間既電影, 失望......
垃圾敗北位:
成班外星人係乜水? 冇交代
Pheonix Force俱體係乜? 冇交代
Jean 有咩咁特別被PF選中? 冇交代
Jean 最後下場點樣, 去向如何? 冇交代
X-Men 時件後點處理so周屎例如同政府/人民關係點樣? 冇交代
磁力王最後搵X教授做返朋友點解? 冇交代

呢D問題都係套戲入面帶出黎但自己唔交代返

化灰十幾年前已經有

演員渡拍, 所以寫死佢

磁力王同X教授冇得解架，成個系列都係咁，唔會絕交
政府咪又係提防利用各一半
鳳凰之力咪講咗咩嚟
佢地本身係有預下集，所以冇交代幾多

有一剎那諗住前天啟四騎士再集齊係火車到打白頭女
點知冇

鳯凰之力代表重生 生命起源
班外星人廢到唔識

好似係

點解火車上Magneto比人綁住唔自己解啲鐵啲壞人都就衝入黎仲要求啲人類解

其實天啟個陣jean 係未有鳳凰力架嗎？
咁點解可以屈死天啟？定係其實未有鳳凰力嘅jean都已經可以屈得死 加埋鳳凰力就爆哂頂？

頸上有抑制異能裝置

仲未睇
新timeline X教授竟然唔做校長? 咁奇怪

上集似係自己本身力量，不過都係用火鳥表達

漫畫咁暫時退居反正未來都係佢

最少講下點解要滅佢個星

肯定無睇deadpool

本身力量都咁勁

Captain marvel既克里人

天啟四騎士係邊幾個?

唔寫死妖后點樣令到beast加入magneto隊伍呢

退休放一下假再做返都得啦, 求其任佢UP

靈蝶
奧莉薇亞穆恩曾在訪問表示，《X戰警：黑鳳凰》其實只是兩部電影中的上集，意即還有下集出現，而靈蝶一開始不會出現，「我不能透露太多...

但係......

好似電影講咁係無lala滅星
所以就想控制依個能力救人

睇落爛過天啟咁 慳返啲錢

未完全既火鳥
今集叫鳯凰
但黑鳯凰真係唔覺

是但啦 等marvel reboot算

arc angel唔係已經死撚左咩?

呢d咁程度既解釋都叫交代既話係咪睇開TVB架？
咁樣同冇交代有咩分別

因為無預人重新追

應該係食緊抑鬱藥

當個個都係fans咩都知咩?
都要自己落下設定先得掛...

班外星人笑死

快銀重未認Magneto做老豆

Jean好撚大波

真係想知會唔會拍得超越 f class 果兩集

始終d演員深入民心

X-MEN 係近代英雄片既先河仲早過spiderman

有冇人為咗睇快銀而入場？
我係，之後極失望

火車畀人捉嗰幕我以為快銀會去救全家
慢動作+播歌登上火車，然後玩9車上面嘅人
再按制幫xmen解鎖
點知

其他咁多集x men
應該點追返？
咁多集好似個劇情無連戲。

定係狼人回到過去改變過去個次
開始就改曬之後d劇情重新開條新timeline?

平淡如水，都唔知有乜好講

f4
spidey
xmen

首先 覺得爛既了解下點解爛先
唔好走去9up 話迪士尼收購佢 所以 hea拍

由馬修范恩（Matthew Vaughn）執導的《X戰警：第一戰》（X-Men: First Class）在 2011 年上映，以多位全新卡司以及更年輕的故事角色重啟了此系列電影，雖然獲得不少正面評價，不過馬修范恩並沒有回歸執導續集，而是又找回了布萊恩辛格（Bryan Singrt）陸續帶來《X戰警：未來昔日》（X-Men: Days of the Future Past）、《X戰警：天啓》（X-Men: Apocalypse）兩部續集電影。

而馬修范恩日前在接受 ComingSoon 訪問時不僅透露了他原本計畫在《X戰警：第一戰》之後要帶來的續集，更表示福斯影業決定先拍攝《X戰警：未來昔日》也是讓他退出此系列電影的原因之一。

「那是我沒有繼續下去的原因之一，因為他們根本不聽我的。在《第一戰》之後我的計畫是，要在第二部電影裡帶入 70 年代時的年輕金鋼狼來延續我的版本中的 X 戰警角色。所以觀眾可以真正的認識這些角色，而我的最終章才會是《未來昔日》。我原本要在第三部電影才把所有角色集結起來，還有什麼比把伊恩麥克連（Ian McKellen）與麥可法斯賓達（Michael Fassbender）、派翠克史都華（Patrick Stewart）與詹姆斯麥艾維（James McAvoy）放在一起更重大的？

當我完成《未來昔日》的劇本時，我看著劇本並想說，我真的很想要選角湯姆哈迪（Tom Hardy）來飾演年輕版的金鋼狼，最後再把大家全部集結起來一定會很有趣。但是福斯在看完劇本後就說，這太棒了，現在馬上就要拍！但我跟他們說，那在這的下一部要做什麼呢？這之後已經沒什麼好發展的了。然後他們就拍了《天啓》...如果順序調換一下或許還會更好一點。好萊塢從來就不了解什麼叫步調，這些高層人士就是看著後照鏡然後一邊以時速 100 英里狂飆，然後還不知道為什麼會撞車。」

資料來源：Collider, ComingSoon

大家覺得好睇既 First Class 同未來同盟戰都唔係由今次黑鳳凰呢個編劇寫

今次黑鳳凰呢個編劇係寫天啟 黑鳳凰 同埋上一代 x men 3個套垃圾

而導演亦都係佢 同時亦係佢既處女作

明白點解會爛未
佢做開既都係爛片
唔好以為演員係原班人馬就以為幕後都原班人馬

呢套2017年已經拍緊啦
個陣迪迪尼都未開始傾收購fox 搵野賴

前兩部《變種特攻》電影中，其中一大亮點是「快銀」的救人場面，強勁節拍音樂配上角色的有趣慢動作，令觀眾留下深刻印象，可是今集「快銀」的戲份明顯大減，相信會令不少影迷失望，究竟背後有什麼原因？伊凡彼得斯回應時都皺起眉頭：「我真的很生氣，同一時間在拍攝《美國怪談》，要扮演6個不同角色，我只能騰出10日時間給《變種特攻》，今集真的很出色，這令我更不開心，但沒辦法，這就是人生。」

睇咗，比盡4.5分。4分比最後兩分鐘嘅EC0.5分比Sophie同唔知係到做咩嘅Jessica
Simon Kinberg我屌你老母冚家剷成個xmen系列比你搞串哂

同埋中段無啦啦寫到X教授好似利用佢地咁好白痴
明明早過幾集都無咁鋪排過

伊凡·彼得斯在接受電影媒體 Screen Rant 的最新訪問時，透露：「在《X戰警：黑鳳凰》裡，快銀絕對變得比以前更年長、更成熟，也更加克制自己一點，他並不是想要創造自己的名聲，而是想用 X 戰警的身份做一些正確的事情，想好好利用他的能力做一個好人，我認為快銀現在處於這樣一條道路上。」

死嘅全部都係Magneto嘅𡃁，真係方便

仲有樣野
暴風女D閃電做得好差
雷神個隻好好多

外星人點解要殺晒地球人都無講 無一個合理理由解釋外星人係壞人。

因為要霸左地球等佢地復活族人後住
但反派係寫得唔好 好蛋散feel

同skull 一樣難民， 當然蛋散， 但戰鬥力應該高過 MCU 大部份外星軍隊

Budget 差咁遠

成套野就係乜都唔解釋
同埋乜野轉折位都唔洗點做,單純用一句對白就轉換晒心境
劇本出晒事

浪費左幾個演員

Xmen vs 屍殺列車

最早係 the blade

吓， 拍dark Phoenix 前已經傾緊， 2017年尾已經有 正式叫價，
輝神仲神早收到dark Phoenix 劇本

其實是有限的時間寫得好白
在宇宙之中最的巨大能量， 掌握生命同毁滅， 用鳳凰來重建滅亡的種族

重衰過xmen3

唉屌

X men 不嬲都是女人勁， 你看marvel 頭50女英雄有80% 是mutant 就知

作為一個X-men fans真係有小小失望

演員既演技可能係套野唯二我覺得滿意既野
另一樣對我黎講滿意既就係彌補左當年last stand 既時候Professor X救唔番Phoenix既遺憾(我指既係精神層面上救到，實際上片尾Phoenix物理上都係升左天)

音樂同動作特技方面我覺得好普通
Phoenix爆發同Magneto係電車入面打鬥好型，但其他無咩特別亮點

劇情黎講，Mystique既死有d hea，感覺上似為左激化矛盾而去死咁
雖然上兩套電影都有鋪排過Mystique而家屬於領袖同教導人既角色，但始終刻畫唔夠，死果下感受唔到Phoenix同佢既關係有幾深
即係Phoenix同Mystique好似唔太熟咁，殺死左都感受唔到果種後悔

中間Beast 鬧完Professor X錯之後，走去搵Magneto一齊去殺Phoenix
喂大佬呀你都識講係Professor X錯，你都話係佢搞到一個8歲細路女封閉左內心，點解會係反而去殺個細路女，乜邏輯黎？

火車團戰果度我覺得都算幾好睇，但係竟然無BOSS戰，感覺真係小左d野，雖然我明係因為Phoenix可以秒殺世間既所有野所以咁表達，但真係感覺唔到個BOSS似BOSS

最後我以為佢會交代下人類同變種人之間既關係同點處理呢種矛盾，但係竟然無

我最鐘意既X-men 1,2以及FC基本上核心思想就係想表達人類好容易會仇視同自己不同既野，甚至排擠同殺戮，人類同變種人既矛盾一路都係重點，而片頭都有提過Professor 為左防止呢樣野所以走歪左變到好似利用班後生咁。但最尾竟然一句都唔提，屌

劇情去到中後段雖然都有唔小犯駁位同違和感，但我都仲可以自己消化下，個結尾真係垃圾，乜都唔交代。

最後好想讚下Sophie turner既演技，係街角淋住雨喊果種無助感真係表現得好好

另外留意到唔知算唔算彩蛋既野
Cyclops最後差d比Phoenix搞到化灰但後又還原，應該係對應番Last Stand入面真係化左灰

關於暫時諗到係咁多
由X-men 1開始追到而家，真係一路好鐘意呢個系列，可惜結尾都收得唔太理想

今集真係

點解可以悶到咁

片尾應該同 av3 太似， 所以cut 成咁，
Russo 基本上將 X men d 料搬哂比 復仇者

Russo 同 Simon 真是好大分別， 熟書同不熟書

利申 X-Men 死忠
啱啱睇完 覺得好嬲 好心痛 完美演繹咩叫眼高手低

節奏失控
成套嘢好似睇緊谷阿莫解說咁
妖后死咗我都未feel到個情感，佢已經葬撚完

支離破碎
接近兩小時嘅電影，佢竟然可以令到幾乎全部演員做唔到戲
包括X教授同磁力王，全部人得個殼無靈魂

無頭無尾
根本唔係熟X-Men嘅人分分鐘唔知邊個係靈鳥
成個故事入面大部份轉折、角色態度轉變都近乎無原因
完全無任何角色成長，心理描寫可以話係零

流於表面
撞個車、被老豆拋棄就好嬲好痛苦？
你同個老豆得八年感情，同X教授十鳩幾年
屌你中間角色嘅連繫係零 仆街養隻狗呀 都仲多感情過班角色

CG唔夠錢定點？
啲CG唔係話唔靚，但係2019年你交咁嘅功課你知唔知醜
快銀用能力成個場面唔同晒，成個ON9仔咁係到爬
暴風女神冇帶尿袋？

仲有太多太多，X-men係一個好有深度好有哲學思想嘅作品
屌你老母垃圾導演 除咗浪費個劇本 浪費晒啲演員 仲浪費埋個系列
仲夠膽死片尾落Stan Lee個名 我真係屌你老母臭化閪 好撚嬲

配樂救返好多啦，唔係悶到訓著

好同意最尾果幾句

連一個影評人都可以睇得到個核心，導演同編劇偏偏做唔到

劇情黎講真係差天啟好遠
明知PHOENIX呢個劇情已經算係炒冷飯
又整得唔好
靠CG特技有鬼用咩
而家CG大片一街都係啦
睇完真係幾失望
返屋企睇多次天啟算了

有無人數過電影入面出現過幾多次Jean呢句台詞？

Cyclops起碼講左十幾次

美指同燈光都好， 雖然styling 有問題， 但構圖打燈靚

淨計Cyclops都應該有三位數字

成套為咗睇James 同法叔佢兩個加埋J law 同 Jessica ... 但一見到j law 死咁快 即刻灰咗

Jessica 數埋有冇多過20句對白？ 真心哂咗

為一睇得上眼都係得 法叔火車大戰個到 （揸爆車卡個幕）型到傻。其他 ？！ 其他算尻數啦

身為一個x men fans 真心覺得好一般...
明明未來 同 first class 咁好睇 點解之後可以逾黎逾差

玩一次幾精彩
玩兩次就平常心
第三次就爛㗎喇

Jessica 個角色寫得幾差下

呢集無彩蛋好似諗住hea拍 完左成個系列佢
無盧根套戲無哂靈魂，炒冷飯又唔加入新角色，呢堆異能由第一集睇到而家已經無乜新鮮感，求其又係鳳凰之力打完場，無哂大製作感覺

j law
仲要係個導演肯拍先返黎

為復仇而復仇

成套嘢好似兩粒鐘嘅trailer，內容空洞，完全冇鋪排，Storm 啲電睇到都覺得尷尬，最好睇係Sansa 爆seed 同 Magneto 火車打鬥。Mystique 真係死得好撚求奇，一個咁重要嘅角色咁樣hea 法

呢幅圖好有喜感

真係死得好hea，唔知係J Law定Mystique得罪編劇

j law叫依個導演返黎

狼人一半半啦
First class冇狼人都好睇
我覺得x men好睇因爲有d好明確既意識對立
人類對變種人 X教授對magneto
今集只係打外星人同女主小小黑化
攪到個主題唔吸引支撐套戲

一路睇，心情冇任何起伏

Prof. X行路我笑左

dofp最後老版Phoenix有出場，其實係咪即係預左Dark Phoenix之後應該仲有幾集講佢點落番黎

仲未睇
聽你咁講好似好好笑

本身哩套只係再開幾集既開頭，之前靈蝶演員訪問話有下集

格硬扯佢行

Magneto 又臨尾轉軚

而家嘅配樂差到極。

根本已經冇張力。

我唔明點解d外星人係咁撲埋Jean度。
捉人上火車前果場訓左。

究竟睇左乜

唔好玩

火車果場嘅特技好似番返90年代咁。

好想快D睇

最正out of the whole disappointing movie

有無以為Eric最後收埋係手其實既戒指想向你求婚？

爛到仆街

係e個咩？ 唔係比面Bryan 咩？

其實個造型真心幾正

用兩個鍾睇佢黎M情緒病發作都唔知好嬲定好笑

根本佢未夠班做女主角。

根本成個劇本都好有問 加上我都係覺得Bryan 拍都好d

根本成個劇本都好有問題 加上我都係覺得Bryan 拍都好d 今集冇佢係到睇住 即刻收皮

唔係黎M
係撞邪

望望下相突然俾Phoenix上身咁

大奶奶？

唉屌好垃圾
睇到半個鐘已經覺得好悶

好彩reshoot左場3rd act 唔係應該再垃圾d

故事一般
打鬥就超正
玩特技黎講正過DC

ching睇開咩打鬥

睇唔出個宇宙觀囉

講緊呢種玩特技的戰鬥
本身唔鐘意呢種都唔會有DC果種悶仲要覺得勁爽
明顯DC垃圾
利申Xmen無睇開

有冇人覺得Magneto同sansa玩直升機嗰度好好笑？

磁兄個表情好誇張，出盡奶力咁

xmen 3 狼人條褲好勁，成身爛晒 最重要果d位係冇爛

Prof X行樓梯都係

嗰段好慘又好笑

無論文戲武戲都好無稽
我睇左乜撚野.gif *兩個鐘

佢拍個下真係行到扭身扭勢先過癮

我以為戰隊電影版
故事模式太似

我都研究咗好耐
會唔會見到條撚露鋼筋

Cyclops: I am gonna fucking kill you

唔係好明點解sansa要咁樣整爛部直升機

唔知點解嗰時好想deadpool出吓場
橫掂都係垃圾不如揾dp break 4th wall

“Prof X can walk!!”

成日型住佢有24種人格

same 尤其係尋日喺連登dark phoenix post見到佢思裂幅圖

見佢熟口熟面先知係24人格癡線佬

已經冇左正氣嘅感覺

好撚正 磁力王浮遊炮

垃圾戲劇透都無所謂入咗嚟留名先

冇用

我以為磁力王會將子彈留喺外星大姐姐體內，然後控制佢嘅身體活動。

Deadpool cameo 應該會係多數影評會讚既位

太極

Raven畀三條刺插死係咪第一集致敬位

如果一套xmen都未睇過
要由邊套睇落去

Logan Reference

成日諗起佢搵keyboard打starlord

老老實實 成套戲最好睇係佢對波

回歸marvel全部換？ 新人唔好又換啦

Ending真係麻麻地
同埋想睇多啲鐳射眼同jean嘅交流

睇舊版X-men 1-2 了解下背景先
3 last stand可以四倍至八倍速睇完，或者你只係需要搵下劇透文睇完就算
之後如果你鐘意狼人既可以補番狼人外傳，狼人2唔洗睇
然後X-men FC (新版第一部，公認神作)
dofp (新舊兩代人集合)
天啟(唔係動作戲果d位都可以四倍至八倍速睇完)
最後睇埋Logan收工

差唔多拍左20年嘅系列咁撚樣就完咗
我都唔知有咩好講了
當Apocalypse係埋尾個套好過

thx a lot

唔記得提Deadpool
Deadpool係X-men既人物，有小量X-Men相關彩蛋
但係風格同X-Men本傳差好多，我覺得都好睇

x3同狼人要睇彩蛋

更正，狼人2

當DoFP埋尾算啦

唔係會唔知教授復活，同埋磁力王去揾狼人，連接DOfp

LOgan埋算

呢樣真真

Logan比唔上未來同盟戰。

Dofp個未來重發唔發生

兩極爭霸要認真睇。
因為狼人親手殺珍係好重要劇情。
仲有查理被化灰……

用多元宇宙解釋左佢啦！
黑鳳凰個尾咁，已經自成一個宇宙。
所以未來同盟戰係一個宇宙。
盧根係另一個宇宙。

再拍既，Jean都會冇事番嚟，所以會發生

Apocalypse都係老土啲咁解
我個人覺得無咩嘢(當然一早聽Matthew Vaughn講用DoFP埋尾就最好)
但呢套我睇睇吓已經don’t care
睇完真係哦一聲唔知俾咩反應好
某程度上仲衰過The Last Jedi
起碼唔鐘意嘅人睇完會識嬲

點解到咗今日你仲死硬話Logan唔接Dofp

只可以咁腦補

可惜FoX-Men係行單一宇宙

條友

行唔倒啦！黑鳳凰個尾咁。
根本拍出嚟唔係果回事。

呢啲叫bug

如果宜家唔接dofp個未來
咁dofp就冇意義
我最鍾意dofp玩reboot玩得靚 狼人重要有晒兩個世界記憶正撚到

好似係拍x3 同天啟果個

如果真係有續集
Jean應該係會番黎，然後結局就係dofp最後咁
因為dofp最後係無raven，而家死左都合邏輯

淨係有舊世界記憶，dofp尾overwrite咗

合理

鐳射眼死忠表示集集都係行行企企

根本黑鳳凰只係冇得拍落去，先好似同Dofp有出入
問題只係得Jean未番嚟同教授短暫退休
哩啲實解到
所以就係黑鳳凰廿十一年後到DOfp，再六年後LOgan
咪再吹平行宇宙

即係醒返就冇左reboot世界記憶？
我以為係果刻一醒連舊世界記憶都返黎

重點係無左幻影貓
小淘氣 仲有好多人無曬 變到好小品電影咁

最尾要Prof. X幫佢catch up返

Jean!!!!!!!

兩個仲未夠鐘加入

本身話拍幻影貓外傳

聽日放假岩晒要重睇返

rogue都幾慘 比人cut戲
依套又無份

咩都冇啦，都唔再拍
冰人哩啲都出唔到
得番鋼力士仲可以係Dp出

raven dofp後唔係救狼人
老人個邊先無raven

規模勁細
復仇者4個影響好大
依套只係影響得少少

如果結局停留係呢個位就好
當年睇完dofp見番Jean真係好感動

佢話因為劇情撞咗某套戲先reshoot third act
我估應該係撞咗Captain Marvel
Shape shifting alien入侵地球+太空大戰呢啲元素係幾似曾相識吓

佢救完狼人之後，狼人都係被人拎左去做實驗(天啟有講)
Dofp狼人係未來醒番既時候見到好多以前既X-Men
但偏偏無Raven，如果照住天啟同黑鳳凰既走向，Raven應該都係會係學校同Beast一齊做老師，所以死左算係合理發展黎

係喎 我諗應該唔出得原本果個姐

預左爛
結果真係符合預期
唔係好掂

我覺得今集開頭都唔錯，見到啲人當x-men係英雄咁拜，諗返起佢地一直被人歧視，又會講下佢地係咪真係想要呢種生活。點知結尾提都唔提下，話完就完。交代多啲都好呀

真係太短個尾
突然一下完
火車個到都算ok
隻boss打都打得少過人

要睇波 我不如返去end game睇scarlet bitch高炒大奶奶

最後比隻鳳凰你睇咪代表JEAN未死
即係同DOFP個未來一樣囉

FIRST CLASS 同DOFP 都開得咁靚
兩位老人家有後生接棒
以為可以慢慢玩
點知
真係浪費哂兩代Charles 同Erik

預告好睇過正片真係
有樣野唔明,，Jean 係天啟果時開鳳凰之力秒殺天啟
咁呢隻外星力量係純粹加強力量既buff定係鳳凰之力本體

年代唔同好多野都代入唔到
xmen隱喻不同種族之間互相仇視，欺壓
依家係女權/ 同性戀既年代
果種表現弱佐好多

睇得出又係為佐利益而急急推出市場既犧牲品
多謝咁多位演員帶俾我地X-Men終章

呢集係終章黎？

Disney買左Fox，會reboot

就算有演員話有下集我都覺得無機會再出

今集其實幾期待睇快銀 點知一開頭無耐就收左皮

麻煩marvel到時reboot順手帶埋James McAvoy同法叔
佢兩個真係做得好好

今集法叔係火車度好撚型

劇情好普通
日頭睇完夜晚就唔記得嘅戲

我好中意變鳯凰個下
火車個part同j law 但其實真係太平淡

比埋j law過去啦
妖后要j law先carry到

隻外星人你當係神奇俠侶個套既能力就得
專食勁能量 只係jean控制到(後期)所以就變鳯凰重生 個外星人化灰

要自己FF幾多劇情去連番埋?

幻影貓個能力拍外傳solo 都唔錯喎
穿牆、穿地底

請問prof X 唔係 係xmen3已經死左咩？
點解係之後d戲又出現返？

條timeline有少少亂
應該點睇？

又整傷quicksliver搞到咩都冇

上緊呢套仲有人問呢d問題

google下就有啦伸手黨

請問有冇彩蛋？

使唔使留到最後？

個結局是味駁唔番dofp最後狼人番到2014果個時間線
Jean都變左火鳳凰
X教授都退左休

真係似反派多

都話本身係計劃拍落去，而家冇先交代唔到

Phoenix識飛又上太空打嘅又同Captain Marvel一樣

係咪失蹤到最後先出返黎？

無睇都會估係愛人呱...

乜都冇
唔好睇啦
真係好差

咁即駁唔到啦。

既然都要補拍，咁索性cut左換學校名同藍獸做校長。(呢度唔駛咩錢)
改埋珍乜事都冇同鐳射眼kiss.(唔駛特技，平價補拍)
咁你都可以接到未來同盟戰。
而家電影拍出嚟根本冇野可以接。
同盟戰同呢套已經係兩個唔同宇宙嘅事。

Magneto堅型

繼續
弱智，有人講係唔同宇宙咩

得喇
你同信DC正義聯絡果隻宣傳冇分別。
係咁宣傳話冇人可自己一個救世界。
結果套戲拍出嚟就超人可以一個救世界。

而家黑鳳凰拍出嚟已經接唔番未來同盟戰，你講乜撚都冇用架喇弱智。

遲d Reboot 都好， 可以換哂班配角

重温下你講啲膠野，睇下邊個弱智，好心你啦
DOfp係一個宇宙
Logan係一個宇宙
哩集又係一個
咁咪有3個，笑死人

最弱智係咩啊?係你話Last stand 接Logan啊
你話我弱智，哩套接唔番Dofp

咁Last stand點接Logan?

話人話埋自己咋

接同唔接任你up啫
獨立睇咪一樣

咁唔係咁講，只係套戲一直都顯示時間線得一條，咁講既咪好多個宇宙

成套戲最好戲係個白髮女boss, 有無人同意?

咁受歡迎嘅角色對白竟然少到仆街
仲諗住今集佢會認返老豆俾個happy end磁力王

水腫咁樣

屌miss左頭30分鐘

未來果套唔係已經搞到有2個宇宙？

Xmen唔係玩平行宇宙概念
一改變，就覆蓋以前既宇宙，洗走

佢邊有死, 分解個boss個下係佢都仲控緊D火

即係會有改變

你意思係?

同意, 成套戲好似得佢一個有俾心機去演個角色

上集既jean明明係用鳳凰之力燒死天啟, 唔知做咩變左今集先吸鳳凰之力

火車個到明明磁力王個女助手好型咁笑, 下一秒俾人拉出車廂果下真係反高潮到嬲

由妖后放低槍個刻，成條時間線重新開始，未來個個宇宙即刻消失

即使而家話黑鳳凰唔同，但佢係哩條時間線係既定咗事件，始終逐步走去

唔會話唔再去到未來咁

個導演唔應該再做導演

一野揸爛火車卡再掉走佢

UA Imax 送嘅figure

屌 想要

天啟果到明明已經鳳凰之力, 似係今集個導演又想由頭寫過

X men d角色成日比人講幾句就改變立場
好能兒戲

佢本身已經好勁
吸埋Phoenix 再強化百幾倍

呢度得你話呢套黑鳳凰會走到去未來同盟戰個結局咋。

邪神咁樣都想要?

90年代水準

冇錯
上集殺天啟已經係鳳凰之力

仲有今集X-men套戰衣真係咁多集最柒個件, 拎返第1集X-men件戰衣黎著都好睇過佢

屌
送都唔好咁呀

crossover simpson

上集叫火鳥今集鳯凰

鐳射眼正d

因為唔駛見到對死人眼

崩壞公仔

呢個又係
90年代美學唔應該係咁。

啱啱睇完
其實點解要再拍dark pheonix
唔悶咩

其實logan個世界有黑鳳凰個啲響度都搞到咁悲慘

有冇成套睇下

睇完。
正喎，邊有你地講到咁差。
最後捉棋唔錯。不過磁力王又點知X教授邊度呢?
人地退休渡緊假架喎，跟蹤人地?

我反而好奇Fox好多錢，多到想蝕左佢?

咁套戲講左Eric全世界有線眼。

你要直接問會員沈默言，佢一定俾到個佢FF嘅答案你。

又係喎, 頂唔記得左

我ff?得我咁講啊 ?
不如你正面答咗我先啦，Laststand點連Logan?答啦
冇你ff咁嚴重

黑鳯凰原本個故事算係大事件
依家電影只係細事件

Magneto要比個家X教授

應該係想接佢去佢個島度住

電影入面有既野
同官方比答案你都話唔係架嘛，拎演員感受同
自己ff作準，又唔敢答我
你仲要話人ff

有講x教授失控殺咗7個Xmen

呢幕睇到勁撚尷尬

然後集合紐約打大交果度又係唔知做乜鳩
beast 過唔到馬路，然後周圍鳩跳
storm 同個2打6打拳頭交
磁力王搞一大輪拎部地鐵上黎，然後放低行左去
黑丑唔知做乜鳩喺度鳩閃
prof.X 行樓梯

我知呢堆野諗諗下都叫做解得通，
不過拍出黎個畫面完全就係上面寫咁樣

其實 本身fox 係諗住黑鳳凰係新既3部曲第一集

依家有咩唔連 dofp 個未來？

拍得前傳自然係要腦補返點接後面 除非佢拍比你睇

正如未來同盟戰入面過去狼人係骨爪
現代係鋼爪

佢無拍天啟入面個段 咁你都係要自行ff
佢拍左 咪有解釋

成個 x1 至x3 加埋 盧根 同 依家4集前傳
都係同一個世界

真係咁得閒mon住你嘅留言咩？

而家答你啦！
故事上last stand之後冇左珍，咁查理發神經真係冇人可以制止。
所以舊時間線嘅last stand接去Logan係最合理。

但係有珍嘅話，查理冇得惡啦，又或者成個美國政府都冇得惡。
查理冇能力殺珍。

佢唔係用部地鐵頂住個門口等佢地入唔到去咩?
不過部地鐵咁啱又冇乘客，如果有人咁點

拍前傳要再腦補，咁拍個前傳做乜?

未來同盟戰骨爪係因為X2，已經拍左上鋼劇情啦。

黑鳳凰點接到未來同盟戰嘅結局呢？
珍都升仙。
ok,自己腦補佢會重生，咁又要自己腦補Logan果陣容珍喺邊。
查理冇能力殺珍。

我記得係有人

笑死人啦
你連之前啲都搞唔清

首先，Last stand彩蛋講教授復活

之後就接落狼2，一開始有講狼人回憶殺珍

根住彩蛋，X教授同磁力王揾狼人

接DOfp

DOfp後已經冇哂以前電影發生既野，仲點有LastStand啊

救命，有冇人幫佢

Logan有講教授殺咗除狼人外7個xmen

問題係xmen嗰邊個個人都有能力直接爆窗入去

因為因到過去 x1至x3 既事已經唔同左

係 因為 logan 時間線已經係202x
佢點 up 都得

Nightcrawler嗰段好慘
俾兩個telepath召黎召去

佢成日都ff x3接Logan
姐係X3後拍咗一大推唔關事既
太弱智，基本理解能力都冇

最尾好大隻鳳凰喎

同佢講都無謂啦
X3接Logan

所以其實擺架車喺度好on9
就算係普通人 擒窗都擒到入去啦

估唔到磁力王搵到個telepath馬仔

係咪無彩蛋？

Jean: "walk to me"
Pro.X: "you know I can't"

dofp之後 x1-x3已經可以唔理

佢話好合理喎

MCU就係知呢個世界好多呢D覺得眾人階醉佢獨醒既傻仔
所以要加插問驚奇隊長要呢幾十年去左邊
點解唔出現

理得點解佢2029唔係盧根電影度出現
反正有千萬種 原因 根本唔係重點

但呢D傻仔就唔得
你一定要解釋 唔解釋就唔合理 要人腦補 FF唔得

成條x1-x3無左
dofp打後係新故事

咪話腦補珍重生，咁Logan又要腦補珍去邊呀？
查理冇能力殺珍呀！

同埋Logan有交代死哂7個xmen

驚期係個幾十年係宇宙打其他野
講到咁白都有人唔明

不如你答Logan果陣珍去左邊啦！
2029年珍喺邊?

如果你想話查理有能力殺珍?
咁你早抖啦。

dofp 刪timeline
出返上一代明顯係致敬位

x教授加萬磁合體都未必夠jean打喎

聽聞本身第一戰之後係拍第二戰，dofp做結尾，如果咁拍實好過依家咩天啓，dark phoenix多多聲

你話X3接Logan
好，咁中間發生個幾套，解釋下點連

同埋你都識講舊時間線係可能咁接
問題係而家係新，姐係冇再講舊架啦，冇哂，咁點解Logan要放係舊時間?

鳯凰就係jean
jean就係鳯凰 要變返唔難

娛樂電影嚟咋。
Logan都只係賣d觀眾對狼人嘅感情，咁要求交待清楚極度影響狼人感情嘅珍去左邊係好合理。

既然最尾有咁既暗示 jean冇死已經係最合理既推斷
至於logan果陣jean去左邊根本唔係重點
只要係同一宇宙 佢可以寫一千萬個原因點解唔見佢
不過而家就九成都係不了了之

屌個陣仲以為最後Jean打天啟係用phoenix force

我諗原本應該係想像老一代做尾
年輕一代做經過
但搞搞下就邊左刪一邊 另一邊重新黎過

次次玩親時空就會有呢d問題

佢一定要理由吖嘛
就算冇啊
都唔會係X3接Logan啊
係咪唔明dofp講咩

因為Logan只係配合舊時間線嘅未來。
就係咁簡單。

如果要夾硬話係未來同盟戰嘅未來，就一定要交待珍。

唔難
所以要問2029果陣珍喺邊。

導演係咪咁講?

咩就係咁簡單?你話配合咋喎

拎唔到根據啊?你無視咗X3後有連續既戲，點接?

講幾多次，冇再講舊時間既，而家所有都講緊新

明明dofp都講到明成條時間線重黎
之後出既戲又點會關舊時間線事
似係佢腦補多d喎

其實最尾比返個彩蛋就夠 不過最後都係無做到 勁hea咁完

套戲好撚普通
mystique死完全冇感覺 睇預告都知道會死
quicksilver戲份少到客串咁 仲要最後一集都冇同magneto同過場
magneto除咗火車嗰場戲 幾乎冇勁過咁 唔似以前咁勁
jessica個角色又係唔知做乜鳩咁 今集真係嘥哂所有演員

哩條友終極弱智

係，勉強可以咁解
但係周街都係車同巴士，就咁拎一堆封門唔係仲快捷方便咩，使乜好似痾唔出屎咁痞喺度搞咁Q 耐
正如我上面講，係解得通，
但係拍出黎勁柒

另外地鐵係有乘客的，有個鏡頭影住地鐵轉轉轉，入面爆玻璃咁上下，又係一堆無撚謂鏡頭

Director James Mangold confirmed that the film Logan is in the Days of Future Past timeline.

救命...導演講既都係假架
得你講先真

係
然後冇耐雷射眼就一野射爆左隻窗入左去啦

佢之前話hugh Jack篇訪問覺得Logan係唔同宇宙，攞哩樣同我講

全世界包括導演都唔夠佢了解套戲
佢話係就係 超越導演同編劇
天才幻想家

我都起碼拎資料講，仲話我ff

呢段又係柒到
求其搵個冇名嘅茄哩啡出黎可以同Prof.X 鬥念力鬥到難分難解咁勁
不如入埋屋試下可唔可以順手搞掂埋jean 啦

Selene
但無諗過依個level

黑皇后黎

唔係
我係信Jackman。
佢講嘅。
"Not only is [Logan] different in terms of timeline and tone, it's a slightly different universe. It's actually a different paradigm and that will become clear ... It's a stand alone movie in many ways. It's not really beholden to timelines and storylines in the other movies.

我唔准你咁話hugh jackman

一句，導演，電影公司定演員決定成套戲?

Selene 都是 omega level

如果你有腦 我唔知你有冇啦
佢咁講係套戲上之前講
可以理解做大家可以當一套電影睇就得,目的係唔想令到大家好似要睇左未來同盟戰 入場先會睇得明套戲
而呢套戲事實當一套獨立電影睇係無問題

最後套戲既時間線係點
一定係上完之後導演既講解最真實

你咋
將演員個人感受作準，放到咁大，超過導演

呢個系列我信hugh jackman。

咁你可以摺返埋啦

你呢d咪冇腦囉。
唔怪得美中貿易會有分歧啦！
人地講到明電影嘅定位係咩喇。
都要自己加句“冇睇同盟戰都可以睇”
真係救命。

你摺啦。
一個Mangold可以為成個電影系列作主咪仲荒謬。
Fox官網介紹Logan冇話呢套係接Day of Future past架.

咁唔使講啦
原來佢係導演，演員話係咩電影就係咩，拍戲佢決定，編劇佢決定
你連理解拍野崗位都好有問題

其實佢唔係講感受，係好清楚講套戲嘅定位。

導演唔可以作主?咁演員作啊?

算啦 由得去唔好曬口水
無視佢自然收皮

呢下我都O 左嘴，咁勁可以stop到charles

未夠秤唔睇得

今集啲特技假到睇Storm睇到好撚老尷

唯一解釋係導演想整個霸氣場景比磁力王show off

天啟仲好睇過今集

又係大魔王黎要征服世界
又係打打打打打打打
跳起yeah
完

反派點樣入侵左人類社會可以再講多d
boss一出黎就收割，草草了事

真面目鏡頭有無一分鐘？

我果時都諗，
dofp就成個球場飛過黎，
天啓就唔知拆到層樓碎哂咁飛到周圍都係，
今次仲諗住佢可以搞咩呢，
痞喺度咁耐，
原來係整架地鐵上黎做啲搵車都做到嘅野

竟然冇彩蛋，啫係xmen喺fox正式終結

癡媽筋有導演唔信信演員
已經冇討論空間 純粹唔認輸

Magneto今集最正係火車上面用能力打近戰
瀟灑到

一早都話 Apocalypse 唔係咁爛，係都要拍到爛哂先得嘅。
最不滿連 Opening Titles 都無，算點先...

今集真心嬲

其實係咪X
教授能力=Telepathy
Pheinix能力=Telepathy + Telekinesis ?

同感，經典音樂同開頭，同我講冇
播名單到最後你夠膽真係唔播

係

因為已經揾唔到大場面比佢
玩到盡

文戲Xmen正，講團體戰就MarveI啦

我今朝睇 播左陣credit 個職員已經話冇post credit scene 話可以走
好似被人趕走咁

如果係用dofp終結，成件事就好
就算完係天啟，結尾都好過咁
不過未必有Logan

Quicksilver劇份勁小又冇得認返老豆
咁之前兩集鋪設黎把撚

仲有moira冇份拍

認老豆劇情，可能foX唔比，唔能夠解釋清楚
唔知關唔關快銀同女巫設定身世事

冇睇，想問下boss係邊個？目的係乜？

都冇所謂啦，反正reboot，
你條線接到幾靚都要就mcu 果面改頭換臉架啦

識變形既外星人，想借助鳳凰力量，幫族人重建家園或入侵地球，好熟口面呢

早排有傳聞話呢套臨時推遲上映係因為撞咗captain marvel劇情 定唔知結局
原來係真

好在重拍改咗最終戰唔係太空

真係好彩Logan有套拍得超級好的ending

快銀同mcu紅女巫個身世好難接得靚，所以係天啟之前佢都係重要角色，但之後確定回歸mcu就半放棄咗呢個角色

當時重拍嘅原因係咩？

好似試映唔掂

不過快銀話佢只得十日時間拍，後尾又重拍

所以難啲有戲份

個結局係點？

睇完
比想像中好睇
不過臨尾有D 鳩
但火車度打得都好正下,
磁力王型到

磁力王同藍毛毛本來喺好嬲咁要殺jean
喺火車度聽x教授9up一輪認句錯就轉軚 有d突然
不過之後assemble嗰幕係型嘅

另外J law會唔會死得求其左d
仲有磁力王嗰兩條𡃁 死左我都唔知叫咩名

sansa同磁力王講you hurt people，跟住磁力王飲緊野個反應

係，果幾下真係好型，以往通常都係用金屬掟9人，今次竟然結合近戰

成場火車戰都型

IMDB跌到得5.9
英雄片黎講連DC都做唔到

咁垃圾比多左喇
應該仲有大把下調空間

10分滿分我俾3分

未睇，想知快銀點死

冇死，只係比jean傷咗全程冇出，最後學校出番

最尾charles erik 基到

比想像中好睇 好明顯睇得出因該迪士尼收購左而趕收尾
相信有下集會好好多

btw磁力王型到

暴風女神啲閃電係咪冇錢買CG特效

如果以呢套收尾係垃圾
要接落去DOFP真係要腦補下先

不過套戲嘅音樂同 班演員演技係幾好

唔好又唔爛

當普通戲一套睇都ok 既

聽到首main theme風格咁熟 原來係hans zimmer

屎割今次終於有得威
全程旁住pro x搶返d戲份

每次zoom埋去jean 個bg music都會多左d "mysterious"的tone 好正

If I find her I will kill her

Marvel >>>>>>>>> Fox >> DC華納

拍得好差
浪費哂first class到apocalypse 嘅野
Quicksilver劇份好少 少得黎又係用
Magneto無啦啦又唔殺Jean
Charlesd大愛論 一時收貨一時唔收貨
各種轉變都咁輕描淡寫
文戲長得黎又唔好睇
差到

其實唔明jean嬲professor what？佢老豆唔要佢，係professor養大佢，騙佢話佢老豆死咗都情有可原啦，使唔使好似想殺咗professor咁

D角色情緒過渡得好快

呢套野我覺得無論劇情同特效都好撚垃圾

堆影評

“.... Despite the caliber and talent of the actor, lackluster writing, directing and editing can warp a performance into something truly dreadful. Now that’s power."

"Turner [tries] with some success to infuse the simplistic and irrational storyline with some humanity, but everyone else looks like they're more interested in what craft service made for lunch that day,"

集集都好型 first class 潛水艇，days of future 成個球場，apocalypse 破地下磁場滅世，今集地鐵

今集最型係一野渣爆卡火車

Dofp個未來似係舊版延伸嘅未來
係過去改變左 先有apocalypse 同今次嘅dark phoenix
所以總結新版係HE（Erik同Charles 和好）
好似係咁

個未來係新版延伸，狼人一見番啲人，同'X教授講你做到咗，

佢同狼人講我要遵守承諾嘛，姐係狼人係1973叫佢揾齊啲人
同埋佢問狼人番嚟前最後記得啲咩

所以哩個教授就係改變後

一改變過去，舊版所有野係冇哂

教授：Superhero? Whatever!

fox比迪士尼收購左嘛 無得再拍

咁x教授 係Dark Phoenix之後做番校長 至到DOFP前嘅事件 靠我地腦補

我真係好鐘意fox版嘅選角 就咁埋尾好可惜

舊版唔會延伸到齊人個未來
jean死咗，beast未打哨兵機械人前都死埋

舊版DOfp前所有歷史

仲有套新變種人拍咗，如果上既話，可能講多少少野
至少DeadpooI再拍都可以抽水教授做番校長，jean番嚟

dp2，有剪教授佢地客串鏡頭

雖然係玩下，但哩套時間已係十幾年後，佢地明顯造型唔同，老咗，Hank唔再用人樣，所以可以當接落去

笑左 終於知道DP2個時間點

起碼係今套之後啦，近未來

storm d電係直情起格。。勁假

好中意鳯凰出世個個

唔夠電

就係無講真話

一個黑皇后黎

vuk 一個唔出名既族

幾想mcu用番fox啲主要選角

黑皇后黎 有咁上下都正常

係 每個都討好

變型女個個好似唔做

話晒養大你，使唔使當殺父仇人咁

咁冇野啦
我以為講緊哨兵計劃嘅未來 想講哨兵係舊版
咁woofy改變左之後 當然係新版
係我誤會左

咁wolfy改變左之後 當然係新版
打錯字

未睇，想問Jennifer 戲份多唔多？

依個Jean真係靚到爆炸
又靚又身材好 又有果種女強人嘅氣勢
選角真係好好
依家果位我真係接受唔到

用真樣得1個SHOT

仆街，講真架？

仲諗住入場睇佢

出左都唔知有冇半粒鐘

入場啦
最後一套

咪係，都唔識得感恩，不過好彩，read完教授mind都明白左

jean真係勁唔討好
雖然今集個造型靚過天啟

渣爆火車再一手掉左佢，果幕我差D想嗌出黎:"好型"

揸埋一舊 丟走

之後企係到升起晒成車槍

原來係撞左內戰

內戰有咩撞

願本x教授想用raven講真話
但jean根本唔知咩事就整死佢

你地上帝視角睇緊係覺得jean on9啦
但你有冇諗過8歲開始就以為自己父母死晒係孤兒
佢邊會諗到原來自己親生老豆仲在生同埋係咁樣諗自己
仲有自己最相信既教授原來咁多年黎都係呃住自己
一時間諗唔開其實都好合理

咁講又啱唔通一開始話父母一路都想唔要你 到時仲大件事

佢最on9係成段記憶淨係睇一半

跟本走個理由好on9
你話怕傷到其他人走係岩
但又走去搵磁力王，咁又唔怕傷到其他人
個劇情跟本9唔撚搭8

呢段都算可以接受
但x 教授成段都白痴

個個人都屌 x教授唔應該呃佢
跟住到x教授又食花生睇住Mystique死
死左x教授又無咩唔開心同自責
呢幾段情節真係唔合理外又垃圾到仆街
所以你感受唔到Mystique死左之後既傷心
又無啦啦寫到 x教授重視街外人對佢地既睇法多過佢地條命

呢個劇本真係廢到小學生咁

得藍獸同磁力王 理Raven既死
其他根本無咩感覺

的確係死得太兒戲

完全無兩手預備 raven就咁去送死
x教授係事後仲要靠政府

節奏好奇怪 感覺好拖 無乜重心咁
想佢快d推去高潮位 然後到左之後心諗：就係咁？
仲有個問題係感覺角色關係好似變到亂78糟咁
Jean 同其他成員既關係唔清楚，磁力王點解會一下就想殺左jean
無諗過最後一集都仲緊之前嘈緊既野，pro X今集好廢，比人當成係罪人，完全唔似係Xmen 最後一集

唯一驚喜係磁力王出場飛過黎+音樂加一刻 好型

好垃圾

我個心已經當今集唔存在

其實根本好難搞，比在你係charles你會講真話定呃佢?
細路女時期技能已經咁勁，講左一定發顛。
唔講既話大個知道後又話呃佢。

最ON9一定係X教授一開始話一個都不能少, 搵命博點都唔似佢既風格

因為同舊版教授經歷唔同，自負咗好多

今集proX情願自己人死都要換取人類認同
理念更加極端

jean太小學雞

少少似漫畫

屌你老味

果個scene我笑左
一開始以為會控制佢正常咁行

磁力王出場型到

扯上去

啲訪問講拍呢段好撚好笑

套野唔係叫quicksilver
集集玩埋同一樣既野你唔悶其他人都看悶啦

佢隻腳都交到戲
好撚勁

ProX長頭髮真係型好多，仆街天啓搞到人地光頭

好想奶x教授隻腳

Hans Zimmer配樂真係無得輸 好有氣勢 比之前幾集優勝嘅地方 所以今集連主題音樂都唔用

唔殺唔殺 最後咪又係去死 轉捩點好怪
佢睇佢老豆 同教授果段咁就收火

有d好明佢地點解好似冇乜點變老
你話Raven因為唔會老化我明
但係其他人自從天啟後到Dark Phoenix都係差唔多

計返條數 first class 1962 當x教授佢地廿頭
今集1992 佢地應該5張野
James 同michael 4x都叫合理d
屌你Nicholas hoult 30都未夠 仲要本身baby face 邊忽似50歲

外媒解釋左， 佢用左 raven 基因針劑後，佢是transform 型x gene

其實好少有人光頭都咁靚仔

唯一可取之處
Magneto好型

佢係想去揾磁力王去揾方法面對失控到想傷害人果種慾望
但未學得識就差D破壞左本來磁力王用心經營既和平地方果幕睇到都幾無奈

有無條link可以睇返

悶到..完全垃圾片黎

呢套會唔會係三套入面票房最低

Thx

完全估唔到，作為系列作最後一集會爛到咁。

1. 角色性格錯晒，X教授點會不顧同伴安危叫佢哋冒險呀，編劇刻意寫到X教授有問題，等妖后有理由唔妥佢，以致發生後段藍獸叛出搵磁力王幫手，扭曲X教授性格，就係為咗拍一場打得好難睇嘅小型內戰

2. 妖后前幾集同X教授經歷咗咁多，兩個嘅信任度應該仲高過血親，點會咁輕易就判斷X教授變衰咗呀
仲有，明明妖后上集先覺悟到想做英雄幫人，今集就話想退休過平凡生活？大佬呀，駛唔駛咁格硬扭曲角色設定呀

3. 啲動作設計都求求其其，上兩集好正嘅快銀時間，今集玩咗少少就收工，中段開始快銀直情無得出場，成套戲得最後磁力王嚮火車玩雜技殺人一段係好睇 ，其餘暴風女神定嚮半空敵人等佢放電，仲有磁力王手下用頭髮插人嗰啲設計，真係無眼睇。

4. 打戲麻麻，文戲仲衰，成套戲咁多文戲，但主要對白都係重覆殺Jean定唔殺Jean，殺Jean定唔殺Jean，X教授同鐳射眼就鬼上身咁淨係重覆又重覆狂叫Jean返嚟啦Jean返嚟啦Jean返嚟啦，班外星人就同Jean講做神啦，殺晒啲仆街啦，Jean嚮套戲就好似孫悟空，成班唐三藏圍住佢唸經咁，講完未呀

5. 最後講到總統又Cut X教授專線，政府又開始濫捕變種人，最後又死咗咁多軍人，結局咁輕鬆就無晒事BBQ捉棋？？？即係政府突然又信返晒X-Men？？？兒童劇場呀，駛唔駛咁兒戲呀

6. 而我最最最不滿係造型，上集最尾，明明同幾位主要角色都設計咗各有特色嘅新制服，真係似返漫畫造型得嚟又好睇，點知今集完全無着過，開頭着返類似First Class套舊Suit都算，最後決戰着便服？？？？？？？做乜鳩呀，製作人知唔知依家咁多超能人電影同劇集，你要同人哋區分到，套Suit係好撚柒緊要架，你哋係咪唔記得自己拍緊超級英雄片呀

今集開頭套制服都係漫畫有

𨳒你老母
真係非一般地爛

未睇打算睇，想問係咪仲爛過第三集好多？

火車上面有個士兵個臂章寫住MCU, 有冇人留意到？

Apocalypse The Last Stand X-Men Origin:Wolverine > Dark Phoenix

咁上集最後套新Suit整嚟係為乜

第三集絕對好過呢集
第一，至少有狼人出場
第二，寫變種人解藥呢段其實幾有意思，根本可以拆開另一套戲嚟寫，但要焗住寫埋黑鳳凰先搞到唔湯唔水。
今集毫無疑問係系列最爛，甚至同新神奇四俠有得鬥

個編劇要落地獄

好似MJ跳舞啲動作咁

Oh shit!

仲入唔入場睇好

有無人可以講解下漫畫dark phoneix故事同個d外星人係乜料

想問下而家妖后死咗 點連落xmen 2000個version到？

我係當送佢一程
話晒係系列最後一集
但入場前要留意
因為原本呢套係新三部曲嘅第一集
所以成套戲係完全無系列完結嘅感覺
如果你想好似Endgame咁睇返啲系列情懷、感動位
呢部戲係完全欠奉
所以嘢都係求其草草交代

原本應該係連去DOFP個尾
但依家都俾Disney收購咗要Reboot
連唔連已經無晒意義

悶到訓著
Feel 到個導演好多野想講
但眼高手低咩都講唔到

想問俾人收購左係咪代表一定會轉晒人做？

Hans zimmer

因為個導演係第一次拍長片

除咗死侍講明會保留
其他應該都會轉晒

幾好睇wor
Jessica Chastain加分 Hans Zimmer加分

Easter egg! Excitement! Fan service!

Jessica Chastain做開女一 你夠膽話唔好戲

我咪話佢最好戲囉

講起Jessica Chastain就嬲
個角色外形同性格都係完全無設計無發揮
求其搵阿水做都得
浪費晒Jessica Chastain
睇返都係演技派阿姐嘅Cate Blanchett
演Thor 3個Hela
淨係外型設計已經夠晒殺食
成套戲啲Fight Scene表現到佢又型又勁
搵得啲阿姐級嚟拍
就算無咩內心戲俾人演
都俾人型下威下丫
叫人嚟片場行行企企想點
最後仲要死得咁樣衰

我咪講緊反話

2000個個係舊時間線X1

而家係新時間線，洗走哂架啦，由1973開始就走向唔同

舊時間
Dofp1973(妖后殺咗人)，狼1，X1，X2，X3，狼人2，Dofp(機械人未來

之後改變咗
Dofp1973(阻妖后殺人)，天啟，黑鳳凰，Dofp冇事未來

整好晒又唔着
完全浪費

睇完覺得好失望
個外星人連自己咩名都唔介紹下
D人物心理又奇奇怪怪

Jessica Chastain係interstella燒農田仲型過呢度

所有演員都一流
但份劇本九流

呢個位的bg music堅正

睇完，劇情真係好垃圾

黑鳳凰同紅女巫打邊個贏

第二集都OK ge，幾鍾意個角色，但佢技能太雞肋。係超能力大戰下都係2打6

唔知Marvel TV可唔可以執埋佢

好似睇緊卡通片咁
特別係火車果到

對cg 有少少失望

Fox係咪痴咗線 上映未夠一個禮拜就post精彩片段

仲要係唯一成班喺戲院大笑位

X-women

啱啱睇完 垃圾到不得了屌你老母

鳳凰之力其實算係一種意識既存在永恆不滅
某程度上算係marvel班天神族既低階版jean只係其中一個宿主
紅女巫就只係一個有抹殺部份現實能力既變種人
所以其實無得打

仲要成兩分鐘咁多

Professor X : "Jean, no, please!!"

請問有幕磁力王想用鐵扶手的尖端插向珍對眼時，珍話佢落唔到手，其實磁力王係唔忍心殺佢定真係唔夠力？

緊係唔急力啦
玩直昇機個到都唔夠JEAN爭
入左魔更加唔洗講

JEAN >>>>>>> 磁力王

直升機果到磁力王贏左喎，救到班軍人

最尾係火車幫JEAN其實唔關prof x事,其實因為唔夠JEAN打笠水

玩完直升機之後一手彈走磁力王我笑咗

佢咪有講叫佢地快D走佢就快控制唔住

一開波個軍人串柒柒，唔係諗住夠磁力王揪呀嘛?

mcu reboot 想睇番依啲核心選角

唔係
因為班變種人唔搞事
政府先會俾佢哋佔地生存
個軍佬覺得我又唔係嚟搞你
你唔會咁蠢
為咗個政府通緝緊嘅犯人嚟郁我掛？

想睇mcu reboot加同一班演員做

根本就係草草了事 我睇左咁年 對今集好失望
啲攻擊效果好撚流 由其是Storm啲特技 同Jean個啲念力攻擊 個感覺好冇力 係除左磁力王個幾幕好睇啲

講起去搵磁力王就諗起佢地拎金屬槍
明明早期個套同磁力王都打都會專登整膠槍

james，michael 快銀唔好走呀其它無所謂，jennifer應該唔會再拍，個化妝對皮膚好傷

麻麻哋 唯一覺得火車有幕磁力王好型

成套戲淨係掛住睇磁力王有型
其他全部垃圾劇情

jennifer

我就覺得不如出多一集駁返去logan到
然後用new mutants 嚟report 啦

真係第一次聽last stand 去 logan
師兄平時理解能力係咪比較差
正常人應該唔會得出呢個結論

未睇既人會更加唔想睇
“點解prof x會變成咁既？”

要請j law都幾難
到時一定貴過黑寡婦

最尾鳯凰scene都算靚
但夠膽死Jean念力同磁力王 黑皇后一樣
無特式
storm個cg更差 唔夠電

都肯定會走 仲要叫個垃圾編劇寫死自己
無j law既xmen 都叫xmen咩
鐳射眼 Jean其他人應該都無得跟過mcu
難得依班係first class打響曬名 又要比人換
同sony換加菲一鳩樣

j law一半戲都係曬依到

我以為磁力王會好似上集咁開大技控制地心磁場

冇啦 本來呢集都唔係end

最深刻係磁力王揸爛卡車當垃圾咁掉

sorry 無知一問
想問下天啟個狼人 撞到jean
jean 個陣有無睇到佢d 記憶
好亂

個陣個狼人咪係係水比人救番之後，未來狼人意識離開咗佢架啦，佢醒番咪唔知自己同條女訓，無啦啦跌落水
過多十年咪比人再捉去改造，見到Jean

因為改造失憶，Jean咪幫佢勾番少少出嚟

成套戲既最感動位:

黑鳳凰對波終於大左實左，個形仲幾好睇
想當年GOT佢生得高大但成塊平板

成套戲最悲傷位:

籃球場個波跌左入去飛機庫，唉
唔知仲執唔執得返呢

籃球🏀比塊板倒出機庫啦無跌左落去

個到幾型

其實應該要等jean 大個d 先慢慢同佢講等佢接受現實
而唔係一直封起件事 然後當無左件事

呢幕最攪笑係Magneto中咗cure 之後，見到Jean 發功嘅威力，講咗句‘What have I done?’ 之後狼狽逃走

exactly係咁
封左件事仲衰

最尾影住個天有鳳凰即係jean未死?

無死 鳯凰就係Jean Jean就係鳯凰

原本至少仲有兩集會拍
Jean肯定會復活
但依家係爛咗尾

Michael同james

我好擔心佢碌入條罅

michael 同quicksilver 變左wakanda pose

唔會啦，見住佢碌入後面樹林，飛機起身後都無野跌落去

其實有冇講過x教授同磁力王臨尾捉棋係幾年後？
留意到佢手上隻milgauss綠玻璃2008 年先出

咁我安心好多喇

原文轉:Firstly, that LOGAN takes place in the same timeline as X-MEN, but 23 years in the future. There is also a reference to Logan being a cage-fighter when they first met, which lines up, but overall the ending of X-MEN: THE LAST STAND, with Xavier being dead (or in the body of his twin brother), and the general tone of mutants being accepted, makes this option less likely.

外國好多解釋，因為Logan設定話25年嚟冇變種人出世，但係Future Past 結尾2023年果陣學校入面好多變種人細路。
呢個設定嚴重分歧。
如果數番2004年開始冇變種人出世，咁X-3接過去就係好合理。
但係睇宇宙編號，Logan係喺earth-17315添，唔係一直X-men電影(包括Future past)嘅Earth-10005.
咁即頭要當Logan standalone添。
係咪同一條Timeline唔係靠導演把口講架！
係要睇套戲入面嘅設定係唔係真係相連！
如果係靠喺戲外導演講就得，DC就唔駛成日贏啦！

勁似卡通咁
整體係失望

大佬呀你唔好咁痴線啦

Phoenix force係marvel係咩level

我仲未明個堆外星人係邊嚟

我睇到一半差少少就訓著
臨完場前打鬥OK既,但劇本真係唔掂

迪士尼reboot應該唔會用返呢班演員?

成套戲最好睇真係係火車magneto控技殺人同埋kurt爆seed邊閃邊插人果段

水銀？

唔知有冇記錯，我之前睇過新聞報道講jennifer因為個導演同個劇本先肯去拍⋯⋯

係上面我已經講左

唔係導演編劇先啱
雖然Logan都係依個但其他xmen都依條友搞到勁差

貴
用新人好過 雖然都想依堆拍

如果做埋Jean變返人咁咪無左個錯誤

個人覺得剩係火車大戰已經好睇過Captain Marvel

點解冇得拍既

有

大家覺得xmen 會點帶入MCU

1.平行時空
2.因為snap事件產生
3.紅女巫改變現實

The Phoenix Force is one of the most (if not the most) powerful beings in the Marvel Universe, possessing the unlimited power to create and destroy anything and everything.
It has been stated to be an Extinction-Level Threat by Quicksilver and an Omega-Level Threat by Mister Fantastic.

姐係thanos個d話變灰就變灰?話知你多粒石

(謝里丹在上一個播客節目時說：「原本(的劇情是)，查爾斯和史考特前往聯合國…因為他們企圖要告訴他們外星人已經入侵地球，同時琴葛雷也被他們抓走。然後琴突然現身在聯合國之前，並且與聯合國守衛爆發一場大規模的對戰；結果原來所有的守衛都是史克魯爾人化身而成的。之後琴和史考特就在噴泉前與史克魯爾人展開對戰，最後，史考特被打到掉進聯合國前的噴泉水池裡；獨當一面的琴打爆所有史克魯爾人之後就飛到外太空，基本上她就是來跟查爾斯與史考特告別的。(之前拍的版本)大概就是這樣，我想。」

劇情好薄弱
仲以為最尾會比boss吸晒啲力量 用返本身既Phoenix force 打柒佢

雖然未必好好多
但起碼知道點解變種人之後人冇比人清算

好好多

中意cm同潛力打個下多d
不過黑鳯凰最尾個鳯凰重生係幾正

啱啱睇完，平平無奇
冇乜大場面
Magneto都要俾人屈機

金伯格告訴KCRW電台：“很明顯這部電影既沒能吸引沒去看它的觀眾，也沒能跟看了的觀眾產生足夠共鳴，所以這是我的責任”他並不為談論該片的反響慘淡感到痛苦，因為“我本人真的很喜歡這部電影，拍攝過程也很愉快。”
他表示該片幕後有很多人，多方牽扯進來，但也說：最終還是應該算在他頭上他稱作為一部電影的導演和編劇，如果該片反響不佳，觀眾沒有共鳴，那麼責任在他。
金伯格還透露：“黑鳳凰”上映後，他收到包括“死侍”導演蒂姆·米勒等人發來的郵件，表達支持和安慰，非常感激。
“黑鳳凰”虧損可能達1億美元。

該片台前進行了很多補拍，也曝出很多幕後糾紛：兩部被改成一部，當時福斯影業的CEO Stacey Snider要求該片為“阿麗塔：戰鬥天使”讓路而再改檔，一定程度上成為福斯併入迪士尼的“犧牲品”等此次金伯格也被問到：“假設”黑鳳凰“？沒經歷過這些，它會是一部什麼樣的電影”他回答稱，假設沒意義：
“老實說，你沒有任何方式知道這些假設的答案。我想這些想法能讓人們發瘋，能讓他們很長時間放不下來，即使是在多年後想到一部電影的失敗時，如果你從中得到的教訓是：我們定錯了上映日期，或者我們沒有做好市場宣傳，那根本不能算教訓。

對xmen唔太熟，想問下
以今集jean 嘅力量嚟講應該係輕鬆秒晒dofp 果班未來機器人

冇難度

睇完，鍾意部電影(利申: 鍾意X men，包括天啓)
睇緊既過程過得好快，劇情有好多野交代，但感覺今次比一反般電影短一半，上咗火車後，我以為電影只係過咗1/3，點知原來已經進入結局編。我覺得打鬥場面好好睇，每個角色都有打鬥Solo，而且能力鮮明有個性，每一個打戲都係為角色度身訂做。

最鍾意磁力王大技，百槍齊發。集華麗實用於一身，最重要既係X men 1磁力王係火車站第一次show off 就係百槍陣、first class 百導彈陣、day of future past 瞄總統既百槍陣 都無一次係開得到槍。今次終於名正言順開槍。個種等咗十年既感覺好high。

入正題，劇情上單刀直入，先交代Jane細個，然後就講x men成為咗英雄組織。其實劇情交代方面，開段並唔弱。一場大空救人就己經交代到好多野。每個人既能力、x men 之間既關係、x men 對社會既關係。

作為觀眾我會先入為主諗起哥倫比亞號、挑戰者號穿梭機既爆炸慘劇。全世界睇住直播，一同目擊住爆炸慘劇。雖然我無親身經歷睇live，但都想像到目擊者嗰種絕望，但願可以有一隊x men可以救到太空人們。x依個創傷係電影中得到了一個小小既安慰，亦都說明到x men 係咁多集以來唯一一次受到歡呼既原因。而依一個英雄感就成為咗4大元老既腦交戰。

一個任務就己經交代咗4元老既三角關係，以英雄主意換取共融(及虛榮)既X、渴望平淡生活既Raven(及磁力王)、安安份份係中間既Beast。而Jane 就係佢地4個立場既麥高芬。

x既英雄主意係得到既就係虛榮、使命感、社會地位等等，付出既就係死亡既風險(Raven and Jane)、隨時被社會放棄。

Raven 既平凡生活由兩個人去論證(互相影射)，由Raven用對白提出，由磁力王小國作為實驗。得到既係平凡生活、自給自足、與世隔絕、唔洗同凡人交易。付出既係唔知幾時有人會來搞事( 即係Jane 同 軍方)既嗰種惶恐。

Beast作為中立人，思想簡簡單單只想跟隨社會(x學校)生活。當安穏受到動搖(Dark Phoenix 出現，Raven死)，就會出現思想混亂，批判及尋找領袖(與x對罵、向磁力王求助)。

最後3大元老加埋Jane 合力既原因就係家庭(及Raven)， X men 「家庭」貫穿咗整部電影。無論係4大元老邊一個主義、主場，都係以「家」作為中心。

而黑鳳凰之所以得到劣評，我相信同Jane角色描寫有好大關係，基本上Jane 做主角既場境都到喉唔到肺。Jane 同 Scott 有咩咁深感情? 每一場有佢地兩個既戲，觀眾都好似只係街上面見到啲情侶親蜜咁，觀眾睇完天啓都唔會對佢地情侶關係有好大回憶。而今集係穿梭機入面佢地2個己經有個一種生死相隨既演出，但就做唔到個種感覺。而Jane喺意外前到底有幾重視家庭呢? 佢地一家三口既對手戲只有5分鍾。另外Jane 同X 既對手戲，係就係每次都好意識流手法，但加埋唔夠10分鍾(加埋天啓又係10分鍾)，Jane對X、X對Jane 既描寫都只係喺好淺層。反而天啓同今次穿梭機事件，Jane 同Raven 既偶像、姐妹、母女情仲有feel。

既然描寫唔到Jane 有幾重視家庭，咁最後Jane 為咗保護家庭而覺醒既演出就白費晒，因為論證過程薄弱，所以推唔到上個感動位。如果以獨立電影來講，X、磁力王、Raven 加上Jane 對Scott、對父親、對X 既感情，6條線實在太多。而且社會議題深入淺出，X Men受總統不信任動議後就無再描寫社會地位問題，是為電影最可惜地方。

但以上所有劣評我都可以唔理，將今集拉上合格以上高分未滿水平。因為今集係一部確確實實既「續集」，Jane 對 X、對Scott既感情早係舊三部曲說明 ; 4大元老既立場早係新三部曲描寫得八八九九。X既黑化點樣洗白唔係今集要講既野，而係配合以前既「前作」「續集」一齊講先完整，以前既聖人mode 加埋今集黑化先係 x既完整立體描寫。正正因為黑化過，先顯出老年聖人mode既高尚。

今集明顯係fans 向，睇晒咁多集既話一定會有多一層感受。我本人對以上既劣評感動位都覺得好感動，因為我對x 家庭己經有好深感情。

無做較對，請見諒

睇完，笑片黎？

Pro x 行樓梯
Storm 玩近戰，d電假撚到

佢之前未吸鳳凰之前點解可以爆seed打天啓

估計鳳凰之力佢本身已經有 但X教授幫佢抑制左

可能你會話我m9 但我覺得比番左mcu拍之後應該家庭呢個point再做得好d感人d 畢竟mcu個邊人物既關係全部寫得好好 我諗xmen番左去應該會好好多

最後x教授坐低飲野個到我幾驚jean係對面飲緊野跟住對望笑一笑咁

二刷完。
更加肯定trailer入面有D對白係冇既，CUT左
例如:
X教授 "I don't know what to do"
Jean "Are you threatening me?"

真愛

少少補充:再重申一次，黑鳳凰係一部續集。以系列作計，X men描寫人物關係並唔弱。MCU既人物關係都唔係以獨立一集去描寫，例如人人都讚既雷神3，如果無前集，Thor同Loki既人物關係描寫比黑鳳凰更弱。無前作，雷神3兩兄弟就變成無綠無故既愛與恨。

而今集我覺得觀眾會忽略一件事，因為新Jane只係喺天啓出現過，所以觀眾可能只會連結天啓同黑鳳凰，而忘記咗最重要既未來同盟戰。
X教授:「I Don't Want Your Suffering! I Don't Want Your Future! 」
整部黑鳳凰就係建立係依一句對白上面。

有無覺得X教授好似一個痴漢咁，明明第一次見細路Jane，都好似親生咁願意付出一切，一意孤行幫Jane洗腦。如果你有咁既感覺，我推論係你忘記咗之前jane出現咗3集。

X教授(年輕版)係全世界唯一一個有舊時間線記憶既人，所以見細路Jane，對X來講唔係第一次見，係見返20、30年既親人。去到今集1992年，Jane 二三十歲，但對x來講己經有超過40年既感情。

舊x men 3 黑化jane證明咗原故事線既x主張和理非感化路線係錯，佢令jane 死咗，所以新時間線既先會黑化選擇洗腦依條路。

結論係黑鳳凰唔係獨立電影而係續集電影，應該睇晒正傳6部曲先去評價今集。

一定cut好多
好少見xmen電影咁短

佢天啓個集明明係鳳凰之力黎

但佢睇佢吸個d唔知咩黎，其實個埋野係第2d野定鳳凰之力黎，睇到r撚哂頭

Btw, 珍好靚女

佩服你可以二刷

上面好長唔quote
欣賞你分析，點知最後，睇戲要做功課

我重申，Magneto好撚型

Nolan batman mode

點解x教授有晒舊世界時間線d回憶

轉自新浪微博

外網＃傳聞＃公開西蒙·金伯格的“黑鳳凰”分成上下兩部電影的初始計劃

隨著“#X戰警：黑鳳凰＃”票房上的徹底失敗，“指責對罵遊戲”再一次在好萊塢上演，各大媒體將大部分失敗原因歸結於福斯影業，當然因為迪士尼收購了福斯，沒人願意得罪贏家迪士尼。

各大媒體提供了很多失敗的原因，其中一點明顯指出，“黑鳳凰”原本會分成兩部電影上映，前期生產時，高管們突然改變了主意，要求只上映一部電影。這造成了電影快經開拍，西蒙·金伯格需要加急改寫劇本，把兩部電影的容量，改成一部電影：

①“黑鳳凰”僱傭了很多奧斯卡得主，用他們豐富的經驗和才能協助新手導演西蒙·金伯格打造兩部電影，他們簽約了“黑鳳凰”兩部電影。

②“黑鳳凰”兩部電影會背靠背一起拍攝，計劃是先拍攝兩部電影大部分重頭動作戲。聯合國入侵和紐約夜街變種人戰鬥的佈景是首要建造的場景。

聯合國的動作戲，即外星人大型入侵紐約事件，發生在第二部電影，是“X戰警”電影有史以來最宏大的動作戲。在外星人入侵紐約時，X戰警會團結在一起戰鬥

③距離“黑鳳凰”開機前約兩個月，整部電影削減了預算，高層要求兩部電影縮減成一部電影，沒有任何理由。金伯格必須重寫一個完整的劇本，將舊劇本中的片段和想法拼湊在一起，同時刪減角色，重新設置場景，動作戲，並改寫一些角色的動機。

最後融為一部電影（重拍前）第三幕版本是，斯科特拯救平民和聯合國領導人，查爾斯的心靈感應能力因為對外星人無效，查爾斯需要承擔起變種能力以外的責任艾瑞克。 ，暴風女，夜行者在紐約夜戰事件被抓捕，在外星人入侵結束後，才被釋放。

在重拍後，由於試映觀眾要求有X戰警團結一起的戲份，因為根本沒有拍過這樣的戲份，便補拍了火車戲，替代了聯合國入侵戲。

④希阿帝國原會在“黑鳳凰”上下兩部電影完整呈現，但由於電影改成了一部，西蒙·金伯格知道如果把希阿起源，莉蘭德拉與查爾斯的關係引入一部兩個小時的電影，那麼就沒辦法聚焦琴墮入黑暗面的故事。所以，希阿一切的故事都從劇本裡被刪除。

⑤穆恩知道兩部電影的事情，她對靈蝶能夠回歸，且展現心靈感應能力很興奮，但穆恩在媒體首度洩露兩部電影的事後，就遭到了封口，高層並不想讓大眾知道“黑鳳凰”是兩部電影的消息。由於一部改兩部，穆恩需要參演“鐵血戰士”，“靈蝶”臨時改成了另一位心靈感應者“塞勒涅”。

⑥“勞模姐”傑西卡·查斯坦原本簽約飾演的角色是希阿帝國的女皇“莉蘭德拉”。由於劇本改寫，需要更換成斯克魯的領導人，勞模姐在電影開機後，所有演員已經演出的兩個半月後才入組。

⑦斯克魯是福斯與漫威影業共享的版權，就像“未來昔日”的“快銀”一樣，需要經過福斯和漫威雙方協商，制定協議才能使用，最終討論的結果是：福斯的斯克魯人只能變形，可以借鑒秘密入侵，但不能出現斯克魯的種族名稱，也不可用斯克魯人任何角色名。

由於外星人沒有名字，這在試映造成了疑惑，因為觀眾不明白外星人的種族動機是為了什麼。

在重拍後，外星人改成了漫畫裡被“鳳凰之力”滅族，愛好和平的德巴力，讓勞模姐角色成為了德巴力人沃克，但依舊用了斯克魯帝國的變形，邪惡，秘密入侵的設定。

⑧大量的角色台詞，暴風女協助斯科特，說明斯科特未來領導地位的合理化過渡動機，勞模姐完整動作戲，暴風女和塞勒涅的動作戲都被重拍後的正式版刪掉了。造成電影節奏前面非常緊張，鋪設很多內容，後面卻草草一筆帶過，點到為止，在鳳凰本該高光的時刻，卻很快結束掉了，用補拍的尾聲迅速結束掉電影。

1973 read 狼人mind

咁玩法，所以叫人點拍好姐，Fox罪大惡極

i don't want your suffering i don't want your future

本人係X-MEN超級忠實FANS，過往每一集都睇過無數次，對白都識背

其實依個仲好